唔好搞出人命 唔好被狗拉到

時事台重po

幾經辛苦先至咁多陣營共同陣線對抗政權同狗，唔好做d會令班on9偏中立嘅臨時隊友唔撐嘅事。

斷電斷網破壞住宅咩都好，但一出人命，肯定會趕走班on9中立。例如放火真係要揀時機放，燒屋搞鳩佢地生活係爽，但千祈唔好真係燒死班牛屎乸同牛屎囝囡，否則就會冇左嗰班臨時隊友，又再陷入14年民鬥民嘅困境。

講起民鬥民，千祈唔好被狗圍被狗拉。否則佢地食住上，渲染大家做暴徒，攞埋執法光環，個運動一直以黎嘅文宣努力又會變成14年咁，被政權模糊焦點，話係支威者打黑社會，政權「執法」「維持秩序」，借d倚就有返合法性。

同埋唔好洗版洗到大家唔記得上環單野

兄弟爬山 be water
知你哋係都要爭返啖氣，但爭氣之餘都要顧少少大局
自己諗啦

搞鳩牛屎飛之餘，敵人同焦點唔好變呀！
打牛屎飛，只係打狗嘅同伴！唔代表敵人變咗牛屎飛！
總之都係關狗事！一直都係狗同政權嘅責任！
無論幾時都好，民主訴求，同埋推翻獨裁政權，先係我哋目的！
唔好幫d狗轉移視線！

屌 唔好衝動
一直都係我哋打游擊，對抗班狗
今次牛屎飛佢哋唔使守據點，難打過狗好多，甚至會被人混淆視聽
真係要冷靜